[{"id":"164","title":"RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA","start":"2022-06-04 00:00:00","end":"2022-06-04 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":null},"grupo":"3"},{"id":"167","title":"RESULTADO FINAL DE MATR\u00cdCULA DOS ESTUDANTES VETERANOS","start":"2022-06-11 00:00:00","end":"2022-06-11 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":"Divulga\u00e7\u00e3o dos resultados finais da matr\u00edcula para 2022\/1 de estudantes veteranos, no Portal do Aluno. (Portaria n\u00ba 626 de 28\/01\/2022)"},"grupo":"3"},{"id":"168","title":"EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA - In\u00edcio","start":"2022-06-13 00:00:00","end":"2022-06-13 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"169","title":"IN\u00cdCIO DAS AULAS 2022\/1","start":"2022-06-13 00:00:00","end":"2022-06-13 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":null},"grupo":"3"},{"id":"170","title":"TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA - In\u00edcio","start":"2022-06-13 00:00:00","end":"2022-06-13 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"171","title":"EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA - Fim","start":"2022-06-19 00:00:00","end":"2022-06-19 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"172","title":"MATR\u00cdCULA DE INCLUS\u00c3O","start":"2022-06-20 09:00:00","end":"1969-12-31 20:59:00","allDay":false,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"173","title":"In\u00edcio do Canelamento Justificado de Matr\u00edcula","start":"2022-06-24 00:00:00","end":"2022-06-24 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"174","title":"PERMAN\u00caNCIA - IN\u00cdCIO","start":"2022-07-13 00:00:00","end":"2022-07-13 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"175","title":"TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O - IN\u00cdCIO","start":"2022-07-13 00:00:00","end":"2022-07-13 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"176","title":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU - In\u00edcio","start":"2022-07-18 00:00:00","end":"2022-07-18 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"183","title":"TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA - Fim","start":"2022-09-20 00:00:00","end":"2022-09-20 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"186","title":"SAL\u00c3O UFRGS\/ SEMANA ACAD\u00caMICA","start":"2022-09-26 00:00:00","end":"2022-09-26 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"189","title":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU - Fim","start":"2022-10-09 00:00:00","end":"2022-10-09 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"191","title":"Fim do Canelamento Justificado de Matr\u00edcula","start":"2022-10-20 00:00:00","end":"2022-10-20 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"192","title":"T\u00c9RMINO DAS AULAS do 1\u00ba Per\u00edodo Letivo de 2022.","start":"2022-10-20 00:00:00","end":"2022-10-20 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"193","title":"APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS","start":"2022-10-21 00:00:00","end":"2022-10-21 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"194","title":"CONCEITOS FINAIS","start":"2022-10-24 00:00:00","end":"2022-10-24 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"195","title":"MATR\u00cdCULA DOS CALOUROS 2022\/2 - IN\u00cdCIO","start":"2022-10-24 00:00:00","end":"2022-10-24 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"197","title":"PERMAN\u00caNCIA - FIM","start":"2022-10-25 00:00:00","end":"2022-10-25 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"198","title":"TROCA DE CURR\u00cdCULO ou HABILITA\u00c7\u00c3O - FIM","start":"2022-10-25 00:00:00","end":"2022-10-25 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"199","title":"PROCESSAMENTO FINAL DO SEMESTRE 2022\/1","start":"2022-10-27 00:00:00","end":"2022-10-27 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"200","title":"REVIS\u00c3O DE CONCEITOS","start":"2022-10-27 00:00:00","end":"2022-10-27 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"202","title":"MATR\u00cdCULA DOS CALOUROS 2022\/2 - FIM","start":"2022-10-28 00:00:00","end":"2022-10-28 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"203","title":"ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA PARA VETERANOS - IN\u00cdCIO","start":"2022-10-31 00:00:00","end":"2022-10-31 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"204","title":"ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA PARA VETERANOS - FIM","start":"2022-11-02 00:00:00","end":"2022-11-02 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"210","title":"AJUSTE DE MATR\u00cdCULA PARA ALUNOS VETERANOS - IN\u00cdCIO","start":"2022-11-08 00:00:00","end":"2022-11-08 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"212","title":"RESULTADO DA ENCOMENDA DE MATR\u00cdCULA","start":"2022-11-08 00:00:00","end":"2022-11-08 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"213","title":"AJUSTE DE MATR\u00cdCULA PARA ALUNOS VETERANOS - FIM","start":"2022-11-09 00:00:00","end":"2022-11-09 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"218","title":"RESULTADO FINAL DE MATR\u00cdCULA DOS ESTUDANTES VETERANOS","start":"2022-11-16 00:00:00","end":"2022-11-16 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"219","title":"EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA - IN\u00cdCIO","start":"2022-11-17 00:00:00","end":"2022-11-17 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"220","title":"IN\u00cdCIO DAS AULAS do 2\u00ba Per\u00edodo Letivo de 2022","start":"2022-11-17 00:00:00","end":"2022-11-17 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"221","title":"TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA - IN\u00cdCIO","start":"2022-11-17 00:00:00","end":"2022-11-17 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"222","title":"EXCLUS\u00c3O DE MATR\u00cdCULA - FIM","start":"2022-11-23 00:00:00","end":"2022-11-23 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"223","title":"MATR\u00cdCULA DE INCLUS\u00c3O - IN\u00cdCIO","start":"2022-11-24 00:00:00","end":"2022-11-24 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"224","title":"MATR\u00cdCULA DE INCLUS\u00c3O - FIM","start":"2022-11-27 00:00:00","end":"2022-11-27 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"225","title":"CANCELAMENTO JUSTIFICADO MATR\u00cdCULA - IN\u00cdCIO","start":"2022-11-29 00:00:00","end":"2022-11-29 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"226","title":"RESULTADO DA MATR\u00cdCULA DE INCLUS\u00c3O E EXTRACURRICULAR","start":"2022-11-29 00:00:00","end":"2022-11-29 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"227","title":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU - IN\u00cdCIO","start":"2022-12-19 00:00:00","end":"2022-12-19 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"229","title":"TRANCAMENTO DE MATR\u00cdCULA - FIM","start":"2023-03-19 00:00:00","end":"2023-03-19 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"230","title":"SOLICITA\u00c7\u00c3O DE COLA\u00c7\u00c3O DE GRAU - FIM","start":"2023-04-09 00:00:00","end":"2023-04-09 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"231","title":"CANCELAMENTO JUSTIFICADO MATR\u00cdCULA - FIM","start":"2023-04-19 00:00:00","end":"2023-04-19 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"232","title":"T\u00c9RMINO DAS AULAS do 2\u00ba Per\u00edodo Letivo de 2022","start":"2023-04-19 00:00:00","end":"2023-04-19 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"233","title":"APROPRIA\u00c7\u00c3O DOS CONCEITOS","start":"2023-04-20 00:00:00","end":"2023-04-20 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"234","title":"CONCEITOS FINAIS: Divulga\u00e7\u00e3o dos conceitos finais de 2022\/2","start":"2023-04-24 00:00:00","end":"2023-04-24 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"236","title":"PROCESSAMENTO FINAL DO SEMESTRE 2022\/2","start":"2023-04-27 00:00:00","end":"2023-04-27 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"},{"id":"237","title":"REVIS\u00c3O DE CONCEITOS","start":"2023-04-27 00:00:00","end":"2023-04-27 23:59:00","allDay":true,"extendedProps":{"description":""},"grupo":"3"}]